Πολιτική
Ζήτησε συγγνώμη ο Μπόρις Τζόνσον από τους Βρεταννούς
Με υποσχέσεις, απειλές, συνεντεύξεις και πρώτες δημοσκοπήσεις άνοιξε η αυλαία της προεκλογικής εκστρατείας στη Βρετανία. Δεν θα διεκδικήσει έδρα ο Φάρατζ. Ποιες οι επιδιώξεις και οι φόβοι των επιτελείων των κομμάτων;

Απολογητικός ήταν στην πρώτη συνέντευξή του στην τηλεόραση Sky του συγκροτήματος Μέρντοχ, ο Μπόρις Τζόνσον. Ζήτησε συγνώμη από τους Βρετανούς που δεν μπόρεσε να εκπληρώσει την υπόσχεσή του να βγάλει τη χώρα από την ΕΕ την 31η Οκτωβρίου. Επανέλαβε, για άλλη μια φορά, πως η συμφωνία με τις Βρυξέλλες, θα επιτρέψει στη Βρετανία να συνάψει εμπορικές συμφωνίες με τρίτες χώρες και τις ΗΠΑ. Ως ήταν επόμενο απέφυγε να αναφερθεί, πόσο μάλλον να σχολιάσει, τις δηλώσεις του Ντόναλντ Τράμπ πως η συμφωνία με την ΕΕ, αποκλείει μια στενή εμπορική συμφωνία με τις ΗΠΑ.

Κλείνει η ψαλίδα μεταξύ Συντηρητικών και Εργατικών

Δεν θα διεκδικήσει έδρα ο Φάρατζ, αλλά θα κάνει προεκλογική εκστρατεία κατά της συμφωνίας Βρετανίας-ΕΕ